{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 트윈스펜션"
    },
    "text": "この宿は渓谷から5分の距離に位置しています。 入退室時間を遵守する必要があります。 ご予約の際、基準人数のみ決済され、超過する場合は追加料金が発生します。 追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。 予約者以外の訪問は不可能であり、ペンションの位置特性上、虫や昆虫が流入することがあります。 清掃は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 入室は15時、退室は11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設を利用するには追加料金があり、炭+グリルを利用できます。 幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 水泳の際は保護者の格別の注意が必要です。 喫煙は厳しく禁止され、火気類や破損、毀損、紛失に対する責任があります。 臭い食べ物は厳しく禁止します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は渓谷から5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時、退室は11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金について教えてください。",
            "answer": "ご予約の際、基準人数のみ決済され、超過する場合は追加料金が発生します。追加人数のリクエストの際、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの訪問制限はありますか？",
            "answer": "予約者以外の訪問は不可能であり、ペンションの位置特性上、虫や昆虫が流入することがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには追加料金があり、炭+グリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "清掃は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金について教えてください。",
            "answer": "幼児は基準人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はどうなっていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。水泳の際は保護者の格別の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は厳しく禁止され、火気類や破損、毀損、紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "食べ物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "臭い食べ物は厳しく禁止します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 434
    }
}